做唔到30下引體上升同我入黎...傾偈

逼大家做30下pull up 係無咩意義
但希望大家至少5下到10下

而跑步, push up, dip 等等亦一齊傾下
夜晚好悶

睇黎大家身體質素都幾好
不推文回覆

一下

懶做運動

咁上面兩條友有試過未?

一下都無試過

返工?定返學?

一下都做唔到
利申 絲

正6，反9

30下好難

正常 但可以練

補充冷知識
成日聽人講反手易的
其實係錯架
在前期 反手之所以易 係因為大部分人既二頭比背肌勁或者識發力
而背肌既極限比二頭勁
(肌肉既力量視乎佢既大小 e.g. 腳最勁 其次背...)
後期 當你背肌勁 正手係多過反手

其中一個例子就係
正手單手引體上升 易過 反手單手引體上升

總結就係
做健身要由大肌群 即係腳背胸操起
不然 你走去主力 做膊頭 or 二三頭
一黎會難 二黎視覺會怪 三效果唔好

可以點樣開始練？

吓，連續30下正手引體？
咪玩啦專業體操選手都未必做到
香港人起碼有3成人半下都唔得
做到10下已經好fit了

絲的話 應該
1 目的是減肥 女仔既體脂天生會比較多 做自重訓練會比較辛苦
e.g.跑步 yoga
2 目的是提升整體肌肉 意思係你操隻手既時候 你全個身體既脂肪都會少
e.g. 膝上壓5下*4次,10下,15下,20下 然後 掌上壓5下*4...20下*4 直到你舒服為止
去到呢一步應該3個月

3 開始做引體上升 一開始吊單槓14日 吊到你忍唔住痛為止
Day15 跳到最高點 hold到你忍唔住 重覆2次
最後你就會做到1下
然後1年之內 就會30

係可以架
本人都得

唔做多下但練高負重點睇
利申有練下之前負重34kg做6下
但而家轉返練barbell big3為主

30下
大撚把職業運動員都做唔到啦
唔係專登操過點會做到

其實我冇叫你地做30

據我所知
體操要做
10秒 ironcorss
10秒 前水平
60下 直腳碰頭 (單槓)
但係唔會特登訓練pull up

集中番幫大家定目標/討論
個標題係引你班人入黎睇
但係標題係無錯

據我所知香港對玩體操有興趣嘅人0.1%都無
係操都唔操pull up啦
我練跑練拳唔好

在此表示 本人可以連續做30下 無fing 下巴過槓
講真 我怕好多人一個星期都做唔到30下

據我所知
背肌+胸肌 有助出拳速度/收拳速度

讀緊大學

咁你練多啲
我保證你兩下俾人打死

宜家除左少數醫科生要intern 全部人都放假
仲唔做
至少減走肥肉先

我就唔信練開拳做唔到10下
我中學有個ching打拳都係做30下

回歸正題

唔係做唔做到
係成組肌肉訓練同出力方式都完全唔同

你鍾意玩體操無問題
不過唔好亂咁叫人練pull up先得
咁嘅時勢啲人連跑2步都未掂仲練乜鬼pull up

體能指標有好多，唔明點解要用引體上升黎打J

冇負重引體撚？
其實做gym唔係特登專門要練endurance都唔會做到去30reps啦，唔明點解去到自身體重動作啲人就鍾意鬥多唔係鬥重

可以負45kg

上面有講
我地係開放討論
個標題係引你做運動

我做得4下

你可以試下
2下 pull up
1下 pull up
1下 呢次上到最高要hold住
再加上 跑步/push up/core
因為肌肉係全身協調 全部做完總有幫助

算數啦你
你自己開過幾多個po係講引體上升
使唔使cap返圖俾你睇
咁多項體能比引體上升更加優先要做唔講

有脂肪既話應該減肥？
定係可以直接健身->肌肉？
Sorry for 無常識

以下邊個標題正的?
掌上壓50下/引體上升30下/dip/l-sit/handstand/
做運動啦你
邊個標題好?

減肥最主要係食少的野
以前中學同學靠跑步節食減左20kg
佢每日跑1個鐘 引體上升無咩練都有5~7

但亦有人話肥練舉重 可以舉重的 有體重優勢 但呢方面我唔清楚

有冇聽過有腹肌個既mk打到個Bane 流馬尿
計我話打拳一定練腹肌

push up 50， 好易!

pull up 30, 難啲!

反手11正手10

30下好撚甘喎

30下dip
30下 pull up
邊個正?

佢地70幾kg 做到20